（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

近排見到好多人都話連儂牆唔夠文宣。的確可能係大家都有啲疲勞。再加上前排連儂牆斬人案令大家覺得出街貼文宣個成本相對增加。

咁小弟有個建議就係不如將街招文宣呢樣野由被動自發性轉做主動性

建議舉行光復連儂牆活動，等大家可以係一個安心環境下安全咁貼文宣。亦都相對地解決文宣不足問題，大家點睇？

p牌推唔到post

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

連儂牆好緊要架希望可以多啲人加入文宣

【831太子站】有人名連ID，有片有圖

p牌冇人權推唔到post

pusb

推

G持
我都係p牌

推唔到post入去入哋post留link又冇人理
標題黨我怪錯了你

推推推

平日夜晚幾適合既

係，完全可以搵番晚係連儂牆活動，無論和理非定勇武都可以做。大家自帶文宣同memo紙光復連儂牆！

push

絲打唔好灰，我幫你加下回覆數量

推

Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
913 914 915 活動要去，但完左請起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

thanks

巴打推得好落力，love u

不代表其他人

我承認我膽小 自從將軍澳有斬人案之後，我堅唔敢去貼

或者各區group定一個時間大家一齊落連儂牆？

文宣應該推多d 民主topic
依家太單一 淨係講警察

推下

又或者號召各區騎劫建制派banner?

係，同理就好似係10點鐘鳩叫咁。應該令連儂牆變做習慣。次數亦唔需要太頻繁，但日期不能間隔太耐。
運行方式唔應該再free-rider等文宣巴絲打做，夾定一日咁全世界落去砌牆。

p 牌推唔到
但係我諗5-10個人一定好過小人
好多和理非應該都驚咗

都得，各有各做

同意，但警暴文宣係必不可少

同意減少警暴文宣數量，增加民主topic

要啦 不過要抱團 少人太容易比人打

其實好大原因係因為開學，學生真係無咁多時間

就係講緊應該主動出擊，令連儂牆活動變番做6月個陣咁旺盛!

開TG Group 組織
唔開就變會無人Take Action

各區組隊

有無各區最新TG
我搵唔返

推，齊齊文宣

八點至十點係絕對安全，唔洗怕
深夜就唔好出喇

或者搵日星期六日咁遊行活動變做光復連儂牆有冇得諗？

但係前排斬人真係嚇怕好多和理非

好!!!!

Agree
記得當初有啲巴絲打自己去派傳單

連儂牆2.0 藍絲秒變黃

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

大家都驚比藍絲打

支持

真係要多d人睇到

和理非好重要

有無得開tg gp組團落去

如果定個時間好似鳩叫咁每晚都有個時間落去點睇?

大家可以幫手share出去

幫推！

得，都但可以全世界約定一個時間落去

都可以 但係如果無gp聯絡會怯 一陣落去見到完全無人既話
利伸元朗絲

有時返工就唔到時間

咁好似星期六日咁上午光復連儂牆下午集會有冇得諗

注意安全阿

都可以 又或者係連登開po夾時間 互相呼應一下
有時有d巴絲可能星期六日唔得 可能一個星期一日閒日夜晚 一日星期六日上午

今日見到連儂無曬
好心灰
下次見到要屌到佢地飛天

星期三9點至10點最fit 一黎文宣圖已ready
二黎登外人睇完留到時間參加活動
三黎整好仲有時間叫埋個十點鐘活動先走

睇大家，大搞小搞都冇問題
最緊要都係咁多位巴絲打安全
時間方面我都覺得唔需要太拘泥，搵人人就起行
目標光復我連儂文宣盛世

不如就配合埋十點鐘叫口號活動啦，大家聚係連儂牆個邊叫，雖然可能叫口號傳播效果冇咁好，但至少保證到一班文宣巴絲打安全

我都係咁話 所以要聯絡到大家 夠人先落去 有乜嘢都可以即時update先

都擔心其他落去既巴絲

武壯文強
盛世氣象
大吉

呢排唔係啲人多時間真係唔去好過去
我地要羸成場杖而唔係一場戰役
要諗點樣令到落去文宣變得低風險啲而唔係高風險照去/完全唔去

好似全港中學生組人鏈咁，一於call weekday晚全港更新連儂牆

G持

香港人加油

文宣真係好重要，希望大家振作起嚟

唯有諗辦法 朝早去

個次元西連儂牆有絲打比班垃圾鄉黑圍，要小心阿

如果星期三/四夜晚8-9呢啲時間點睇,視乎情況留/走
因為有時WEEKEND活動都係星期二三先大約定好時間地點
同埋可以整合星期六日活動既資料宣傳

支持，呢個唔錯
次次路過連儂牆都好多過時資訊殘留

其實上個星期晚我都真係見過有一班手足組隊咁係啲屋村行黎行去鳩叫
但10點鳩叫係屋企安全但留係連儂牆有少少危險
或者可能8點半到9點半去完連儂牆,差唔多10點就散場番歸鳩叫
因為成班人係街坊區鳩叫有時真係會引到啲唔同立場街坊黎引戰
唔似連儂牆咁有普通市民COVER

提議可以貼上D 等D癈老唔夠高搞事

pish

唔錯既建議btw會少左好多空間貼

推
幫幫手推呀

真心驚左 而且見到撕到一地紙好心痛
烏溪沙站要文宣！呢到有好多中產/同胞！要好好教育佢地！

都唔係阿，呢排都好人進化到落樓遊行咁叫。同埋人數夠多就危險機率就小。呢個就係我叫大家主動出擊連儂場原因

開學了可以印無限文宣了

呢點可以到時現場再決定,始終區區連儂牆黃藍分佈都好唔同
如果元朗咁就真係早啲番歸好過
大埔沙田比較多自己友既區就可以試下

十八區光復連儂牆！！
而且唔可再局限係牆，要貼到成條街都係！！
文宣鏈！一區連住貼到下一區！！
再影相！推上國際！
波蘿的海手拖手都拖到上獅子山！唔好同我痴幾張紙講做唔到！！！

利伸之前係shitty個石Q問我印乜 話cctv睇到我係咁印嘢 話只可以印同學習有關既嘢 都on9999999

學習做artwork

之前有手足建議整個文宣日
我覺得有得諗

只要夠noise就可以喚番起大家貼牆嘅熱情，好似而家人鏈咁日日都拖一次，到時街坊又更肯落去睇

元朗巴絲快手到

Shitty咁多地方印
一間唔得仲有大把房印順便記底佢個名得閒就投訴下

痴撚線

不過依家grad左了 無得印 仲有好多quota㗎仆佢個街

好提議，人一多自然安全啲

十點一齊去連儂鳩叫加補牆

同時提提大家論述方面真係要不斷進修
唔好怕字多睇多啲長文由其社會契約同今次行動道德上既正當性等等
因為落街文宣好大機會要親口同人辦論
無論立場獨媒同連登都好多POST有教你點應付藍絲
由其有時對住啲有機會轉軚既要動之以情用多啲貼身例子去說服
喚醒佢地對於爭取自己權利既欲忘

非常好，而且要定期，例如，逢星期五

自膠
打漏左,大範圍文宣呢樣都可以試下
有時去到樽頸位就要乜都試下搵突破
我地要重返第一個月果種心態
真正仁義智勇

推！

每人印一張去貼！

真係放一日時間專搞文宣，十分支持！

gogo

星期五會唔會趕唔切星期六日活動？建議星期二/三左右落去全世界update一次，順便配合埋十點叫口號活動

係，唔同方向都要試下。態度正確

諗得過喎
每次落街痴嘢唔夠人就俾廢老搞，搞完一大輪乜都痴唔到但又好難搵到咁多人一齊痴

約好一日全世界同我落樓痴

聽日晏就會去上水同粉嶺痴～

ok啊可以每晚都號召人

又唔洗晚晚，一星期一晚更新資訊都夠哂

覺得之前有好多好靚嘅文宣，呢排少左

或者由淺入深，先整個全民背囊文宣日

只需要每人印一張
咁變相好多人都參與到，有noise再推個全民出街貼文宣日

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

Ok 要有共識點做!
建議：
有得print嘅，番工撚print多啲出黎，約定個時間一齊去貼。
唔好全部print一樣！

想幫手，915冇人知

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

好好主意

仲有文宣圖好多
但冇分類都係一個問題
有時搵圖要搵好耐

推上去阿

文宣牆有冇得搞分區？

我諗呢類同人手分配都要出一次黎先知

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

即係點? 唔係好明“搞分區”

即係分門別類？ 即係同topic個啲放哂一齊

警暴︳活動 ︳宣傳
以此類推 咁樣放會唔會好睇啲？

警暴/4點大話會反駁+正苦惡行+活動宣傳咁樣應該差唔多

幫手推

呢個唔錯，連儂牆一直好亂都係一個問題

有系統咁張貼,因為宜家其實好亂乜都有周圍貼
我諗佢意思係將唔同主題既野放埋一齊等人易睇啲
同埋咁做其實LOGIC上都有另類效果
啲人睇完警暴/正苦/建制惡行就更加易明我地行動係想點

今個禮拜就行動

11/12號,10號大球場,13號中秋
中間呢兩日/是但簡一日做應該都OK

11號？

文宣小隊進場

贊成

如果11號9點大家點睇

太散啦，集中一個然後全世界同時間落去幫手好過啦

不如各區/邨開個文宣gp, 要出一齊出? 又安全D又可以圍爐
自推

觀塘有冇TG谷?

我都係食飯放工經過貼上去....好難全部人去晒一區做...亦會被狗圍，唔係好安全

不如叫行出黎圍狗屋既手足幫下手暫時做下街頭文宣? 反正而家圍狗屋既成效已經低到唔值得玩

共實已經少左好多人睇
好多人見慣,就好似貼街招咁,成日見就唔會望

每區集中1-2個最理想
都係果句睇人數做野

有啲多手足既牆可能已經開左
今次係想有心幫手但未組隊既一齊落去組隊KEEP住RUN連儂牆文宣呢PART

最大問題係有啲區貼得太亂同太多過期嘢，啲撕紙狗又撕到一岩一忽

有啲區因為係隔幾日先大整一次所以啲撕紙狗反而幫手清哂啲舊嘢

文宣可以揀啲主要嘅去量產，貼到成板牆成碌柱都係同一款，咁樣會有震撼感啲，啲街坊都會多啲睇下咩料

資訊：

一、警暴
a) 歷來黑警既暴行
b) 揭穿警方既大話
c) 指出警方卧底既滲入
d) XXX一覽(整合過往一星期發生既事，例如831一覽或懶人包)

二、時事：
a) 美國人權法
b) 監控燈柱
c) 國歌法
d) 明日大嶼
e) 緊急法
f) 中文科將會刪減說話同聆聽?
g) 林鄭想買大陸電?
h) 張華峰提出立法限制提款?

***三、對事件既解說：***
- 例如：為甚麼要針對黨鐵?
(721元朗唔閂門、中央譴責後係遊行時封鐵、831太子唔交cctv......)
- 又如：為何和平示威演變為暴力衝突?
(因為popo亂清場、濫暴......)

四、活動宣傳

五、選舉資訊
- 一票不投保皇黨 (建制惡行)
- 幫當區議員宣傳

六、重申五大訴求、缺一不可
a) 動議撤回 vs 實際撤回
b) 暴動定性既陰暗面
c) 獨立調查委員會 vs 監警會
(有數據顯示監警會不設實際，而且新加入既成員都係親林鄭既人)
d) 法治 與 釋放義士既矛盾?
(法治社會下721白衫人 vs 728黑衫人既雙重標準)
e) 指出真雙普選既重要性

受眾

淺藍：撐警陳百牆
長輩：長輩牆
睇TVB既人：TVB不會告訴你的事
小朋友：漫畫牆

語言

- 加入少量英文文宣

多人既話可以唔只貼連儂牆, 直接周街貼, 編地開花, 不過咁搞最好預期又有大量狗阻鳩住哂, 要諗定點應對

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

Push

點主動性

支持 p牌仔推唔旭

我個區有人開post 話比人清左
然後 有人開左tg gp
從此我地每次見有人清左 都會約埋一班人
約個時間 有人睇水 其他人可以安心痴文宣
重要其實眼見好多人出黎幫手 有人出物資有人出力
連儂兩個鐘合力回滿血

推唔郁

幫推

我認為勇武都有分唔同人做唔同野
文宣一樣都要
就好似好多人都會唔理解點解扑爆黨鐵d野咁
可能好多人都會話出賣港人 抵扑啦
無錯 你係深黃一定咁諗 咁淺黃呢？
文宣除左要對外傳出 仲要對內加強連結
雖然係講不割 但如果中間明白點解要做既時候
多一份理解先真係做到真係不割 而唔係人云亦云

文宣可以分本土國際兩組
每組都有人追新聞 再分析先後次序
之後有人係負責出字同翻譯
再有人執圖 Facebook/ig/連儂牆/Twitter
唔同地方用字同圖都有唔同但意思相同
出之前大家一齊執灟教對
最重要係令到受眾可以以快、狠、準接受資訊
而且近日已經睇到吹好多唔同風向
簡單問一句 新屋嶺發生問題 係無cctv亦無證人情況下可以做乜？
又或者係831太子地鐵站又可以做到乜？就算死左人可以點證實？
如果文宣下下都係用傳聞/估計/猜測會令到焦點模糊
而家仲有無人提維園開真槍？維園外面故意掉燃燒彈？
有圖有真相既野要用最大火力去煲大去
而傳聞/估計/猜測可以令更多人留意

文宣唔係文鬥 唔洗下下針住哂對家做乜假新聞
因為我地每個人都唔係對家既受眾 我地睇緊係笑9佢地
但係對家睇係加劇洗腦 所以聽佢地每句野睇佢地每個假新聞
係要了解對方既動機 從而拆解

文宣加強黃之間既連結同時係要令更多人加我地
令到我地成為主流意見
近日有太多各色各樣既新聞要留意
文宣各位手足有人可以分邊條要主力 邊d可以歸納做一條
勇武有鬼 文宣都會有 唔係叫你捉
而係文宣係一個企係勇武和理非淺黃中立撚中間既角色
所以要時刻保持冷靜 愈亂愈多資訊就要愈冷靜分析
希望各位立宣巴絲可以參考一下

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

覺得可以
返工唔方便出黎成日發夢既手足
可以利用公司資源 去大量印刷彩色印刷品
唔使浪費返學手足既錢

貼貼貼 加入牆紙大隊 貼爆佢

貼地面專用

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

有

藍色字
負評

「突發」連儂牆手足有野想講

返工返學撚
每人一日一張
每區都至少幾百張啦

第一步：討論、集思廣益、發起光復連儂牆活動
第二步：制作並廣傳此活動嘅行程/詳程文宣圖 (可聯絡文宣組)
第三步：再向溫層宣傳
第四步：落街宣傳 + 貼連儂牆

九月排哂行程，可能光復連儂牆活動排喺10月會更有效聚集到人

閒日都夠唔洗星期六日
連儂牆就係要keep住一班住附近既人組隊更新

幾好 比較安全

隔離post話今晚落去
各位今晚8-9點落去睇下有冇手足貼緊
另外大家小心休班狗/藍絲

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter: